唔小心夾親蝗蟲仔 依家即刻要去沖涼

話說因爲有公事要做
諗住舒舒服服唔想迫地鐵
岩岩係太子坐直通車番上深圳
已經專登揀個前後都未有人坐既位坐咗先
點知 臨開車個陣
有個大媽帶住隻蝗蟲仔坐係我後面
已經心知不妙
一上黎唔夠2分鐘係咁踢我張櫈
本身都唔想理 佢越踢越過癮
踢到好似交響樂咁
我頂唔撚緊企起身望住佢
佢即刻停咗

我以為可以安全渡過
點知 唔夠20分鐘
事關我坐左邊窗口位
我feel到左邊膊頭有野掂我
屌佢老母望一望嚇撚親
係蝗蟲仔隻手
佢竟然伸上黎望下 仲係到say hello
頭先睇完出面有個post樓主用背脊壓死隻小強
我都即刻用左手夾撚住佢帶埋耳機訓教扮咩都聽唔到

然後佢喊
佢老母望一望我又唔敢屌柒我
隻蝗蟲仔仲要俾佢老母屌鳩佢亂鳩咁郁身郁勢
我依家終於知個位樓主一下壓死隻小強係咩感受

巧得意丫

做得好

D昆蟲真係好撚嘔心

一啲都唔得意
隻蝗蟲仔俾老豆老母害死一世
咁細個俾人拎隻湯碗吸撚住個柒頭黎剪頭髮

寫咁大段嘢去歧視人 咩心態 連登賤種

我歧你老母咩
我邊句歧視左佢

我對新一代好失望 好似樓豬咁周圍生事 搞中國人 本是同根生

先撩者賤
唔通佢唔搞我我會指撚住佢個鼻大大聲屌柒佢

咪理d傻鳩啦
明眼人一睇就知佢係患愛支病既腥香港人

你估夾佢唔洗代價啊？
件衫都唔知仲要唔要得

其實你係咪唔撚識中文？ 由頭到尾睇唔到邊句歧視蝗蟲母子

打大大隻字唔代表你有道理㗎
明明就係你哋中國人搞樓主，仲話返人歧視
你哋中國人真係玻璃心